有冇玩緊CMB嘅巴絲，入嚟吹下水（72）附上簡介

New post leave name

玩到咁專都未出到pool

可能係開文具店

咁你又like?

今日未有match

上黎爆下先:

我玩左幾個月都係match唔到人

新手想圍爐

😲

2星期0match

真係懷疑有冇人用

點先多d豆？完左每日等入送果d

咁都搵到緣份

我未比啊 一陣你就見到

剩係搵到個28 201 1

搵到，巴打個樣都唔差

無睇幾個鐘已經去到#200

個app知我無豆。。。連搵都唔比我搵

點解會冇人like嘅？之前個account好多的，後來deactivate咗，再開返個新嘅就冇人理

課金

你個名

好少會like discover

第2張係猫個個？

155真係窄左d

絲咁都好d，嚇親我以為係仔

即係咩黎

見到了

稍加裝扮，要以自然為主
同埋你唔好將Target擺得太重要，扮到好似跟 fd 一齊食飯吹水就得

23, 164, 3

真人要打8折

同男人傾唔計

試下唔好咁多要求

乜咁易搵咖😂

我要睇

做咩話我mean wo
我不知幾善良

其實subscribe咗 match啲人會唔會啱/好啲？

最慘啲仔成日玻璃心
講兩句就唔同我玩
Btw我鍾意韓星嫁 要睇巴打相

嗱做人要開心share
我從來都唔批評人個樣嫁

表示曾經以為第3個數係人種，因為咁岩有9個揀

係掛
但我收斂左好多
我一直都唔覺得自己講嘢mean

你唔係絲嚟嫁咩

我要睇左韓仔巴打先

先放低你嘅pw

玩左成半年靜係match中兩個
仲要一個無出過聲

係靚嘅我就鍾意𥄫
我係腿控 最鍾意大長腿啲靚女

請再一次放下pw

乜你咁痴纏

我開左呢個post半日已經6XX個replies
你地班偽毒快d交哂pw同tg 自己傾掂佢
下個post我會set做平庸區

揾唔到嘅

無試過 好難禾

靚到唔真實通常得兩個原因
一係你眼角太低 二係對方擁有神一般的雙手 成為易容高手

食住上啦

無可能
韓仔樣我點會x
231804

好多傾2句收皮
唔識計咩
就算平時都唔多同人傾計

唔一定嘅，比翻少少鍥而不捨

點會唔敢呢吹下水咋嘛

要跟你學下嘢

無郁過啊我

我去親韓國都比人當係韓國人
我話唔係仲一面驚訝咁望住我

點解無人理hkfp果個auntie架...會死人架..

即安巴放下你pw
靚仔樣我不能忽視

希望幫到你

係咪第三張係貓相

27, 199, 3

搵你唔到

Oh no 仲諗住學收兵先

第一次post 求絲打傾計
27 214 1
樣太毒兩星期冇人match

都真係有啲
落些少心機執執個look會唔同晒
毒j樣源於你套衫出事

搵唔到

我又要

試多次
27 214 1

出現咩

咁你又唔係真係好差
你唔肯去執個look姐
世上邊有免費午餐嫁

終於有人講返d 中肯d 嘅野
啊花絲係到恰毒j

欺騙我

@littlesoosoo

咁真愛一定冇靚女份

27 204 1
有冇絲想傾計

照直講不如一齊食飯 如果人地唔想出都逼唔到

唔怕啦 我ex都係主動約
總好過浪費時間係d冇可能既人身上

如果你約佢，佢話唔得嘅話：

對方有另外講過時間地點嘅話：有機。
否則，冇機。

謹守三次法則: 約三次都唔出嘅話就next

我想問吓，我記得岩岩開始用個app嗰陣每日登入都有beans送，好似過咗幾日就無咗呢個function，係咪正常

點解之前一兩個星期冇match 尋日一日就13個

傾左兩個月都未一齊 係咪應該下一個

咁速食咩

玩左成年 係match 到人 不過成日都傾傾下無疾而終 懷疑自己有問題

圍爐取暖

即係太多女

真毒撚留個名先

大家係咪match到一定會傾計？

Match 左10個，得4個傾到計

明白

講得好

點睇女仔主動啲傾計

加哂分

花絲？？有四格呀

直頭正啦

29 170 7 旅行相

有三個都女神級

絲呀 不過無狗又唔係art

nurse